{
    "edt_aujourdhui": [],
    "edt_demain": [],
    "edt_prochainjour": [],
    "note": [
        {
            "date": "06/10/2022",
            "date_courte": "06/10",
            "cours": "DOMAINE PROFESSIONNEL",
            "note": "18",
            "sur": "20",
            "note_sur": "18\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "4",
            "moyenne_classe": "14,81",
            "max": "18",
            "min": "10"
        },
        {
            "date": "06/10/2022",
            "date_courte": "06/10",
            "cours": "EPS",
            "note": "10",
            "sur": "20",
            "note_sur": "10\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "14,5",
            "max": "18",
            "min": "9"
        },
        {
            "date": "05/10/2022",
            "date_courte": "05/10",
            "cours": "MATHEMATIQUES",
            "note": "7,5",
            "sur": "20",
            "note_sur": "7,5\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "9,46",
            "max": "17,5",
            "min": "2"
        },
        {
            "date": "28/09/2022",
            "date_courte": "28/09",
            "cours": "CONDUITE DE CHARIOTS",
            "note": "15",
            "sur": "20",
            "note_sur": "15\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "15,75",
            "max": "20",
            "min": "12"
        },
        {
            "date": "27/09/2022",
            "date_courte": "27/09",
            "cours": "ESPAGNOL LV2",
            "note": "Absent",
            "sur": "10",
            "note_sur": "Absent\u00a0/\u00a010",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "4,31",
            "max": "8",
            "min": "0"
        },
        {
            "date": "27/09/2022",
            "date_courte": "27/09",
            "cours": "P. S. E.",
            "note": "8",
            "sur": "10",
            "note_sur": "8\u00a0/\u00a010",
            "coeff": "0.25",
            "moyenne_classe": "7,54",
            "max": "9",
            "min": "6"
        },
        {
            "date": "21/09/2022",
            "date_courte": "21/09",
            "cours": "ECONOMIE-DROIT",
            "note": "18",
            "sur": "20",
            "note_sur": "18\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "2",
            "moyenne_classe": "13,46",
            "max": "18",
            "min": "10"
        },
        {
            "date": "21/09/2022",
            "date_courte": "21/09",
            "cours": "DOMAINE PROFESSIONNEL",
            "note": "Absent",
            "sur": "20",
            "note_sur": "Absent\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "4",
            "moyenne_classe": "15,09",
            "max": "20",
            "min": "5"
        },
        {
            "date": "19/09/2022",
            "date_courte": "19/09",
            "cours": "ECONOMIE-DROIT",
            "note": "Absent",
            "sur": "20",
            "note_sur": "Absent\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "18,58",
            "max": "20",
            "min": "10"
        },
        {
            "date": "15/09/2022",
            "date_courte": "15/09",
            "cours": "DOMAINE PROFESSIONNEL",
            "note": "13",
            "sur": "20",
            "note_sur": "13\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "18,69",
            "max": "20",
            "min": "13"
        }
    ],
    "devoir": [
        {
            "date": "11/10",
            "title": "FRANCAIS",
            "description": "R pondre aux questions sur votre cahier     Question 2   Le Mal   Pr sentez...",
            "description_longue": "R\u00e9pondre aux questions sur votre cahier \r\n\r\nQuestion 2 : Le Mal : Pr\u00e9sentez la structure du po\u00e8me (architecture + musique du po\u00e8me) \r\nQuestion 3 : Le Mal : \u00e0 travers quels mots et quelle ponctuation la r\u00e9volte de l\u2019adolescent s\u2019exprime \u2013t-elle ? ( = les ressources du langage) \r\nQuestion 4 : Le Dormeur du Val :  Sur quoi repose l\u2019effet de surprise du po\u00e8me ? \r\nQuestion 5 : Pr\u00e9sentez la structure du po\u00e8me (architecture + musique du po\u00e8me) \r\nQuestion 6 : Etudiez la progressivit\u00e9 th\u00e9matiques des strophes ( = Quel est le sch\u00e9ma de \r\ndescription du po\u00e8me strophe par strophe ? )",
            "done": true
        },
        {
            "date": "11/10",
            "title": "HIST.GEO.EMC",
            "description": "Relire le cours pour les deux  valuations.   tude de documents et connaissa...",
            "description_longue": "Relire le cours pour les deux \u00e9valuations. (\u00c9tude de documents et connaissances)",
            "done": true
        },
        {
            "date": "12/10",
            "title": "MATHEMATIQUES",
            "description": "Exercice n 6 p15  sauf la question 5 ...",
            "description_longue": "Exercice n\u00b06 p15 (sauf la question 5)",
            "done": false
        }
    ]
}